發夢印君妖老母遺照大字報貼通港九有無得諗

是雞是公廁，生條豬賓周